被車撞 跳樓 中槍 坐監 大家試過幾多樣?

兩樣

社 區 資 源 參 考
24 小 時 預 防 自 殺 熱 線
生 命 熱 線：2382 0000
撒 瑪 利 亞 防 止 自 殺 會：2389 2222
撒 瑪 利 亞 會 (多 種 語 言 服 務)：2896 0000

危 機 支 援 中 心
明 愛 向 晴 軒：18288
撒 瑪 利 亞 防 止 自 殺 會 自 殺 危 機 處 理 中 心：2341 7227

青 少 年 輔 導 服 務
社 會 福 利 署 熱 線：2343 2255
學 友 社 學 生 輔 導 中 心：2728 7999
香 港 青 年 協 會青年輔 導 中 心「關 心 一 線」：2777 8899
香 港 青 少 年 服 務 處「明 心 窗 輔 導 熱 線」：2574 7057
香 港 小 童 群 益 會：2520 6800
突 破 輔 導 中 心：2302 1166
人 間 互 助 社 聯 熱 線：187 8668

頭同尾

點解?

3樣

試過俾車撞 撞果下完全冇feel,但落地之後就痛到仆街，周身血 基本上開頭都係擦損d傷口痛，撞到果個位隔左好耐先痛

我比呢種車撞到飛天

有跳樓都唔會覆到你啦

跳過樓都覆到呢個post嘅話......

我俾的士撞

黃金體驗鎮魂曲

跳落消防員吹岀黎舊野生存機會有幾大

其實跳樓死唔去一d都唔出奇
同埋未必係自己跳
可能係比人推落街

係夢中試過曬

係GTAV試過曬

係現實冇試過

有機會一定要試吓
人始終要成長

咁你地依家點？有後遺症嗎

俾玩具車撞
跳樓機
Wargame 中槍
大富翁坐監

bb彈同單車

CLS

被車撞
好痛

跳樓機有d fail
其他

行得走得

要幾耐先好返？

無流血
感覺似碌咗一層樓梯

其實我覺得港女不妨試吓喺呢啲事情上贏取朋輩嘅like

有冇見到光隧道

冇事，不過休息果排除左食野同大小便，其他8成時間都係訓響床上面 手腳仆到花鳩曬

休左幾耐？

都兩個星期架

地府1000MB最強光纖

炒過電單車計唔計，車頭粉碎，崩左隻門牙損左隻中指
當日行得走得，第二朝訓醒好似比人打完一身咁勁累

被車撞

被私家車撞

全部試過

打機果陣

咩都試過 未死
利申: 茄喱啡演員

點解頭三樣都係有機會死 咁第四樣有咩關係

打劫，強姦殺人放火

你就係麥可

咁樣有冇工傷？

中槍但唔知算唔算..
細過生日禮物老豆送避彈衣, 佢試槍

果陣讀小學炸

係gta入面試過下……感覺唔錯

一樣都未試過
遲d會試下聞氦氣

試過第二樣，已經係下面生活左幾星期

係大陸坐過三年
已經看破一切

比BB仔回力車撞親

因為係慘過死